{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019115",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 V"
    },
    "text": "Hotel Vは蔚山太和江国家庭園を全客室から鑑賞できるプレミアムリバービューホテルで、計51室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしており、すべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 宿泊料金はオンシーズンと特定日、祝日には変動することがあります。 周辺には城南洞ロッテシネマまで徒歩3分のところがあり、城南洞若さの街までは徒歩2分かかります。 また、西徳出公園までは徒歩15分、蔚山市民公園までは徒歩16分の位置にあります。 宿泊施設を訪れたお客様は清潔で良い位置にあり、太和江のビューが素敵で浴槽とベッドが快適だという評価を下しました。 価格対比コストパフォーマンスが良くてソウルで利用する場合もありました。 ただ、低い階の部屋はうるさいという意見がありましたが、だいたい満足のいく宿泊でした。 しかし、ホテルの施設の状態と清潔さについてのレビューは否定的です。 部屋の老朽性と騒音、ジェット故障などの施設問題やホコリ、髪の毛などの清潔度の問題で不満があります。 見通しについては良い評価もありますが、施設の改善や清潔維持に努める必要があるようです。 宿泊の際、プレミアム太和江View全客室の最高級施設であるサウナROOM、ツインベッド、マッサージベッドが利用でき、出張客や恋人のための様々なデザインの客室が提供されます。 出張客のための業務空間や恋人の夜食空間として活用することもできます。 無料券も抽選で提供されますので、太和江夜景写真と一緒にレビューを登録してみてください。 スーペリアスイートルームから空が広がる展望とカップルPC、サウナを完備した宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルVはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ホテルVは蔚山太和江国家庭園を全客室から鑑賞できるプレミアムリバービューホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルVには計51室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルVではどのような言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルVでは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルVのすべての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ホテルVの宿泊料金はオンシーズンと特定日、祝日には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルVの周辺には城南洞ロッテシネマや城南洞若さの街などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルVを訪れたお客様は清潔で良い位置にあり、太和江のビューが素敵で浴槽とベッドが快適だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの施設の状態や清潔さについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "ホテルVの施設の状態や清潔さについての評価は否定的で、不満があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルVの宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルVの宿泊施設にはプレミアム太和江View全客室の最高級施設であるサウナROOM、ツインベッド、マッサージベッドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルVではどのようなお客様に向けたデザインの客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルVでは出張客や恋人のための様々なデザインの客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 465
    }
}